證券行佣金

覺唔覺citi買股票抽佣好貴？
港股最低抽100蚊，美股30美金
一買一賣無記錯仲要收兩次添🙄
8仔唔抽佣，致富抽10美金，本金少就著數啲
但大額唔知安唔安全，聽過每年最少執一間證券行

要用銀行就係係貴

30usd咪仲貴過匯豐

Citi 苦主

玖富有冇聽過？